小巴出風位呢兩塊膠點解要唔同方向?

一個比坐係入面果個吹
一個比坐係出面果個吹